碌左陣FB，腦入面得四個字，見獵心喜

你以為DQ左12個，藍絲最開心？
唔係喎
有班人開哂香檳
雖然如果我係佢地立場
真係唔知何喜之有

擊到一個敵人，下一個敵人只會更強